{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011913",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 부산문현점"
    },
    "text": "パリバゲット釜山門峴店はネイバースマート注文で簡単に注文できるところです。 この店の営業時間は毎日07:00から23:00までです。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16000ウォン、サツマイモパイは1,000ウォン、エスプレッソは2,500ウォン、カプチーノは3000ウォン、カフェラッテは3,500ウォン、フルーツムースは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット釜山門峴店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット釜山門峴店の営業時間は毎日07:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット釜山門峴店で注文できるメニューは何ですか？",
            "answer": "パリバゲット釜山門峴店ではカフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムーズ、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイ、エスプレッソ、カプチーノ、カフェラッテ、フルーツムースなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブドウチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブドウチーズケーキの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモパイの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツムースの値段は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 415
    }
}